有冇人發覺，好多行山徑嘅告示牌上面，都怖滿咗呢句嘢？

「引行帶 不可缺，示意標 不可少」

呢句嘢到底係點解？
點解行山嗰陣 成日都會見到？
到底係邊個將呢句嘢 寫上去啲告示牌上面？

佛教野，唔知好過知